## Lineamientos de la práctica.

Primera recomendación, no hacer la práctica con astro.

Haremos la practica bien sea con la nuestra que hemos realizado en fundamentos o usar la practica resuelta por el.

Tenemos que añadirle:

- Autenticacion,
- Internacionalizacion,
- Subida de imagen con tarea en background,
- Testing (opcional),
- BONUS TRACK.

Ver el pdf que tenemos de la practica. Anexo. Lo tenemos en la carpeta practica.
